Kavanaugh 冇墮樓, 王永森就跳樓

最近有冇美國名人被metoo 就自殺？